Note9 vs Mate20

買Note9 定等 Mate20？
Note9 512G 最平最可靠可以係道買？
我手機就快唔夠位啦

中移動有得抽獎 3000蚊 Note9 128G
可惜一日得一部

最后買咗Note9